法國感情台唔配有我！！！！

我永遠見你地班5p台 mk開po無人應
都會入去幫你哋推post
但永遠我開post就係單機
鳴

慘

好心無報

唔是毒撚

推囉

因為你是肥豬囝

禾系

太遲了

幫你推下囉

咪住先 jump jump 🐯?

panic monster
Monkey
Rational decision maker?

對你巧suck望 而家先認到

新一年無黎個新年第一jump?

有 尋日半山果個就是禾

Rich

Yes 可惜都是要jump

佢貼咩野 我好想睇

好似冇貼野

都想睇 係咪濕濕照片

？

我打飛機段片

我都有拖延症

諗下都扯扯地
我又要

岩岩pm左比你

肥豬

係呀完全控制唔到

Call 我 6786 9987

我係！我係！

有幾肥

咁點算

90.248568kg

我都想知

好撚肥

矛人聽

嗚

多謝 好多人都咁讚我

你就好

你打多十幾次啦 我慣咗人地打十幾次先聽

唔洗妒忌我

不打 冇耐性

你唔打 就佢唔貼我貼

咁你快d貼！

嫁俾我

等一下 我有老公

唔好意思 i mean
我貼咗 你jump 佢會嫁禍俾我

有錢靚仔高大多女

9588

9588
你係....係咪你？？

唔係 我9410

唔sick-.-

睇來我地牛頭唔答馬咀

其實我連9588係咩都唔豬.....

95搭8呀

咁9410呢.....

某知名會然電話

Who 想要

肥豬子最迷人

我電話係6687 9816-.-

6786 9987定66879816

6786 9987 sor

打多十次 慣咗

不打 你比脾我
99908787

你jj大唔大

又肥又大 但非gay

到你jj及腰時 jumpjump娶我方好？

一早及了啦

我唔嫁 唔好意思

💍？

🌹x99

心肝仔卜卜跳